唔洗諗點拆 各位手足早d休息

從來要諗點拆既係政府

血債未償 大家要記著憤怒
現場手足 只係做左你唔敢做既事

今日最要檢討係圍警車 又比人捉左幾個

「軍規」唔想今晚機場嘅嘢重演同我入哂嚟!!!!!!!